究竟紙盒啲紙癡住左啲嘢食到 食唔食得 你問我答

姐係啲紙盒嘅紙甩咗，癡住左喺啲嘢食到，咁仲食唔食得？

不嬲連紙盒食